有冇邊D唔洗開瓶費/開瓶費平D既居酒屋推介

咁就唔好去居酒屋啦

之前有朋友話銅鑼灣有間新開張 暫時免開瓶費
好似叫九鬼
可以打去問吓